有冇人同我一樣 今日入場put

畀盡升埋聽日 等數錢

今日已經put左883 3333 3690

仲有十個鐘開市立貼為証

內房 油股 3690 全部畀人炒到貴曬 好快會回落到合理水平

圖？

做乜撚 怕就咪學人買啦 走上嚟搵同路人

sor

Pull

樓主數完錢未

希望你係講笑
put 883 前痛冇睇下幾時除淨

有